點解出前仲要一丁

太好精力

谷丁上腦

咁得人驚

會耐啲

點解唔直接2q

笑撚咗

咪起我底

好多嘢睇

唔好咁啦

屌呀，我無啦啦俾人鬧

唔通入後二西咩

我冇喎

新牌子就此誕生

唔係話你 咁啱呻下姐

仲未俾家用？

唔係呀屌 唔敢講咁多喇

乖 錫翻

點解阿拉要丁個神燈

你啱啱起身呀 ？

冇錯

OP

等我估下你邊個時區先

我日夜顛倒 生活無定時 你睇下估唔估到